美國華人老太街頭受襲 持木棍將白人兇徒打上擔架

連登 : YOU BEAT ME ? I BLAME CCP

廣東話
佢蝦我呀，佢仆街呀

向阿婆郁手仲比個阿婆打返轉頭仲要入廠，正一垃圾

聽到死仆街，佢蝦我😂

White dick

美國班華人廢佬幾乎都係奶共藍絲黎

仲要係白人壯丁一個，打輸比一個黃人老太婆仲一隻獅子打輸一隻貓冇乜分別

佢蝦我呀 佢仆街呀

呢個亞裔阿伯就慘啦，俾成堆黑人蝦到喊仲要圍住恥笑

黑人喎，嗌下交姐邊係hate crime呢

有黑人就係個別事件
唔計hate crime

黑人都係計white supremacy

人地都諗住走個呀伯仲要埋去攞尾彩

朝早有人po過啦

死廢老當個度係香港班後生咁好恰
講句難聽d97前移民班廢老冇個係無辜
人地台灣歸國台人同台胞一齊抵抗暴政
班廢老知97就拿拿聲走佬梳乎
衰d既直頭出賣香港同班細既比支那換退休金
而家德匹下仲喊苦喊忽
丟人現眼

個阿婆應該講緊台山話，係「佢打我」，唔係「佢蝦我」

去到外國拎福利，但英文都唔識多句，好多呢啲人